我阿哥女朋友真係痴撚線

平時我阿哥都會帶佢女朋友上黎訓
因為家母有野做要離開香港幾日
佢女朋友就黎足咁多日
之前已經聽聞過佢發起癲上黎係忽忽地
但我諗佢係男朋友屋企人面前都會扮下野掛
但佢黎住頭兩日都無野
到琴日終於黎料 阿哥同佢買宵夜食 順便買埋我個份
返到去個陣因為佢話我無幫佢手拎野 同 同佢打招呼
跟手就同阿哥打小報告話我無禮貌
之後再演變成話我阿哥蹤壞晒我

聽到真係慶到火屎 你邊位啊 我又唔識你
你日日係到訓我都未出聲啦
你而家當我賓妹隨傳隨到啊
返黎要主動拎野再加句Hello Mum
我阿哥忍受得到你啲公主病姐 我無義務就晒你架
平時已經勁無禮貌 啲衫就咁放出黎
奉旨要人地幫佢洗 幫佢掠
食完啲野又唔洗 係人地屋企沖涼沖成個鐘
阻住我屋企人正常作息
佢根本就當我地係工人
最無禮貌就係佢

無諗過阿哥拍個拖 隻癲雞可以搞埋我屋企
我已經無可能再同隻雞共處
好想佢地快啲搬走
但仲有咩方法可以令我阿哥早日脫離苦海
我都唔想我阿哥咁辛苦 不斷受氣
過翻啲正常既生活

你呀哥都要叫雞架嘛 無肉便器唔通搵你咩

唔洗整iphone ?

屌

你都帶個男人上去互插lol

哩到啲人比唔到咩好嘅意見你

開家庭會議攤牌？間屋大家都有份，應該互相尊重，可以同你阿哥約法三章，以後唔好再帶女朋友上嚟過夜。不過如果阿哥咁智障唔理你，又要死忍佢啲公主病，噉就真係冇計喇

叫雞仲要買難受 鄧佢慘

屌乜

驚叫到嘈親屋企人就唔好

邊位啊 我又唔識你
你日日係到訓我都未出聲啦
你而家當我賓妹隨傳隨到啊
返黎要主動拎野再加句Hello Mum
我阿哥忍受得到你啲公主病姐 我無義務就晒你架
平時已經勁無禮貌 啲衫就咁放出黎
奉旨要人地幫佢洗 幫佢掠
食完啲野又唔洗 係人地屋企沖涼沖成個鐘
阻住我屋企人正常作息
佢根本就當我地係工人
最無禮貌就係佢
你講哂呢段野俾佢聽咪得

咁喇，
你呀哥鐘意佢，
你又無權阻止嘅，
最多將事實反映比屋企人知，
理性討論，客觀判斷，
唔好加太多主觀嘢落去，
睇下屋企人咩反應

講過啦，連我阿媽都開聲講過，我阿哥係完全控制唔到條女發癲，我都知佢勁無奈，雖然咁講都好似對阿哥好衰，但最好方法真係同條女斬攬

琴日條女發老脾，已經踢咗我哥一腳再加多拳打心口，我驚講完，我地就唔係俾人打咁簡單

好簡單 你唔出聲=依家政府整個反送中你唔出聲一樣
講左唔一定有用 但你唔講一定俾佢地禁住係地下黎玩

同屋so日日過來訓真係好難頂 巴絲有無計

阿哥錫唔錫你？錫嘅直接爆佢啦，佢係女朋友咋，你先係屋企人，當然係你嘅感受重要啲！
諗長遠啲，做女朋友已經打小報告又唔識做（講緊要你屋企人幫手執嘢洗衫）第時真係變阿嫂肯定會得寸進尺
如果預期阿哥無能力搬出去就更加要爆

不過人哋幫你買宵夜，你又唔叫人又唔幫手拎，的確無乜禮貌。無論對方幾差，你自己都要做足唔好畀位佢入嘛

嘩屌 咁難頂嘅女都俾你阿哥溝到
靚女定大波

又話屋企人唔係度 癲過佢佢就會驚